安心出行係咪同whatsapp一樣, 就算你無裝但係你身邊有裝既人都連緊同一個wifi就知你係邊

用開data + 寫紙

如果市民認為呢個用途係有需要，創科局都會持開放態度研究。

屌

樓主正仆街